［上莊L請入］有冇人放ocamp campsite?

如題有冇莊有campsite想放出嚟？

我有

Tg傾?

@helloxpp 我有 tg傾